老母竟然whatsapp咁同我講

話說小弟從來無帶女仔返屋企
再加上前排又釘左個耳洞
佢竟然問我係唔係gay

D係邊個

屌 釘咩耳洞 識釘緊係釘鳩環

我諗應該係講 差d

😑

好型

同佢講返, 你釘左邊但你係GAY

男人老狗釘環